有冇巴沙拿/超時空要塞7 fans?!

福山芳樹9/9香港開騷呀

咁正？邊度有飛賣？

福山芳樹 巡迴演唱會 2018 香港站

Thanks 巴打

呢段係邊套劇場版????

完全冇印象

劇場版 マクロス 7 银河がオレを呼んでいる!

兩首插入曲Flash in the dark同Heart & soul都好正